[求取暖]有冇人新年都係自己一個過

因為屋企關係，黎幾年黎都冇機會去拜年同被拜年，睇黎呢幾日都係留係屋企睇電視食杯面

有

點樣過啊

有

自己plan 左去做運動，自己煮飯；

睇番財經新聞，
做公司野，

味當放假....

番左工之後唔係成日可以休息....

我都打算溫書

希望呢個sem過3爆4

push

有冇好介紹

終於捱過一日